自從翻左工，我終於明白

買六合彩唔係為左想中，係買個希望比自己繼續捱落去
利申:今晚就有8000萬落袋

真 同你一齊分個頭獎

三⼃⼁⼃⼂乛

份

好
你分8000萬陰司紙 我分8000萬銀紙

巴打你又想要8000萬陰司紙？